公務員被清算，機管局被清算，係因為無延續抗爭。

竟然沒聲喚被炒員工，沒有持續的升級抗爭，
只罷工左一日就算，然後炒一兩個，
全部人就靜哂，殺雞警猴，
如果要贏唔可以只靠中學生人鍊，
唔可以只靠外國，唔可以只靠連儂牆，
唔好只靠武勇，要遍地開花。
現在需要更多方位打呢場持久戰。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Pish

915出嚟

一定要打國際牌
用制裁嚟俾壓力支那

係 當初怕事就會變成今日咁 公務員要攬實份長工但每日返工提心吊膽 都唔企出黎 明明可以直接令政府停止運作既就係佢地

推

上一代既香港係奴隸黎,唔敢出街唔敢出聲了,要靠學生年青人出去抗爭

你班市民要有D氣勢出黎先得架
佢地衝就衝左出黎
你睇下條街
個個好似冇乜野咁
明明死左人

公務員 機場
兩個都係真 春袋

可惜都被逐一擊破
CX 最強工會都淪陷...

香港人罷工呢方面真係爭d...高樓價政策 供一世...點抗爭...唉